Time: 香港示威當選互聯網25大具影響力人物

美國《時代雜誌》公布互聯網25大具影響力人物，香港示威者榜上有名。

《時代雜誌》說，在反修例示威活動中，無單一領導者，示威者使用網上討論區「連登」及通訊軟件「Telegram」決定行動，包括遊行至外國領事館，以及包圍警察總部。文章引述一位Telegram示威頻道的管理員形容，過程是「直接民主」。

《時代雜誌》又說，網民在討論區令示威行動的帖文引起關注，Telegram的投票及聊天室功能，令示威者迅速動員或改變策略，而示威活動提示、法律援助資訊、諮詢及情緒支援，都是透過網上進行。

除了香港示威者，上榜的亦包括美國總統特朗普、英國哈里王子與夫人梅根等。

大家準備好戒嚴未？
係戒嚴區見到皇軍要敬禮
唔係可以一槍打死你。

又關連登事

又屈連登，幫bk 同香討食死猫

連你老母
明明係discuss同uwants

痴撚線發夢姐
香討班人就真係堅喇

連登仔都係個講字，我就唔信有咁大影響力啦

雖然大家都知係bk, 香討同U汪班人做既
但請連登仔們不割𥱊不督灰支持佢地